自己一個落club/bar係咪好柒？

無fd子

我可以同你一齊落

好感動

因為我都係成日想落無人陪

去到識多d男仔fd 咁先會多d機會 有人陪你落

但落依d地方識男仔
人地隨時當你gay

點會 我班fd次次去完都識仔

咁我怕醜掛 無計

你怕醜可以識左仔先 佢地自自然然會介紹佢d女仔fd比你

唔中意有目的地識朋友